\begin{song}[remember-chords]{title={Nude}}

\begin{kitica}
G Em C D G \\
Em C D \\
Tukaj sem, tu si ti... \\
G Em \\
ponovno sama skupaj sva. \\
C \\
Čisto tu, \\
D G Em \\
srce mi spet gori. \\
C \\
Odahajaš, \\
D \\
spet in spet, \\
G Em C \\
čakam da s teboj bom objet, \\
D G \\
odgovor je v veter ujet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C D G Em \\
Ampak vem, da enkrat pride čas, \\
C D G C \\
ko bom rekel ti ostani, \\
D G Em C \\
in obljubim mala, vrnem se, \\
D G \\
ker k tebi kliče me srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem ne kje, ne kako, \\
poskusi prosim razumet', \\
da ne morem biti tu sedaj, \\
Nocoj, s teboj, \\
a vrnil se bom z roso spet, \\
jutri, morda čez tisoč let.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak vem, da enkrat pride čas, \\
ko bom rekel ti ostani, \\
in obljubim mala, vrnem se, \\
ker k tebi kliče me srce. \\
Pozitiv vabrejšan \\
Zablujena Generacija
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                              D    E \\
(Uoo pozitiv vabrejšon-2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
A    \\
Mimo šla je puberteta \\
E  \\
Smo ratal resni že imamo dekleta \\
A \\
Delal komade smo probal uspet \\
E         \\
Na vsak način na sceno prodret.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pol pa vidmo 2 rasta modela \\
Morje in sonce pa bejbe sta imela \\
Čist na izi sta nekej odpela         D         E \\
Kar pozitivne vibracije dela      Nekej je blo v zraku …
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                                       D    E \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (nekej kot) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (vabrejšan) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan (nekej kot) \\
Nekej kot pozitiv vabrejšan
\end{kitica}

\begin{kitica}
To je pesem tako se to dela \\
Čist na izi je ritem ujela \\
Padamo v neko novo stanje \\
Zdaj gre zares to niso sanje
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nekej je v zraku, bejbi ... odp..
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aj man aj, wokin dan da strit \\
Puozitiv vajbrejšn mejk may lajf kamplit \\
Der is'a samfing det yu šud nou \\
Mi bejbi rili wana law yu sou
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aj man aj, wokin dan da bič \\
Dan da bič, lukin 4 a pič \\
Bat me gadda samfin tu kanfess \\
Mi rili lajk yor hat, hat dress \\
Pravljica \\
Alex Volasko
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ooo, je to dan za ljubezen? \\
Je to dan, ko nebo mi bo dalo \\
vse, kar sem želel?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ker jaz, sem danes te srečal, \\
te vprašal, če jutri bi \\
šla z mano na sončen potep?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	F  G \\
Ti si nasmejano mi odgovorila, \\
da zjutraj moraš v šolo, da me ne poznaš. \\
A popoldan rada, rada se sprehajaš, \\
in da boš si vzela, ...čas!
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN: \\
C  a \\
Vse lahko, \\
F  G  C  a \\
karkoli boš želela, vse dobiš, \\
če me objameš pa te peljal bom, \\
na konec tega sveta!
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	C  a \\
Sanjajva, \\
F  G  C  a \\
po nebu, punca, se sprehajajva! \\
Naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
ki nama jo piše srce..
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Hej, si ti kdaj že letela? \\
Si kdaj že bila, \\
na krilih sredi neba?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G    C	         FGC \\
Ker jaz, še zdaj ne verjamem, \\
da s tabo sprehajam se, \\
in gledam tvoje oči!
\end{kitica}

\begin{kitica}
F  G	F  G \\
Si najlepša punca, ki sem jo kdaj videl, \\
vse je rožnato kot sončen maj. \\
Vse kar sem želel, vse si ti mi dala, \\
zame je življenje ...raj!
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naj bo ljubezen kakor pravljica, \\
ki nama jo piše srce... \\
...jo piše SRCE \\
Pravljica o mavričnih ljudeh \\
Šank rock
\end{kitica}

\begin{kitica}
a G F G a
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 e  \\
Pravljica o mavričnih ljudeh,  \\
F          C                G  \\
dar teme, žalost mrtvih je greh,  \\
C                   e  \\
Pravljica za mavrične ljudi,  \\
F                C        G  \\
nemi krik, kot odmev nemoči,  \\
a           e             F       C                   G  \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
D                   h       Fism  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
G       D         h            A  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
D              b        Fism  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
G        D              h           A  \\
ognja žar pod pepelom še tli,  \\
b             A           G  \\
mavrica spet ga rodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pravljica o mavričnih ljudeh,  \\
dih noči, v ogledalu posmeh,  \\
Pravljica za mavrične ljudi,  \\
kot spomin, ki počasi bledi,  \\
v srcu poraz, v senci obraz preteklosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
ognja žar pod pepelom še tli,  \\
spet se rodi!  \\
Solo: Yeeeeaaah!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.:  \\
Odprta kot knjiga njihova je pot,  \\
živi zid iz viharnih zablod.  \\
Umrle so sanje mavričnih ljudi,  \\
Bm  \\
ognja žar pod pepelom še tli. \\
Preko Mure preko Drave \\
Vlado Kreslin
\end{kitica}

\begin{kitica}
C     G            a      \\
Lahko bi bila idealen par,  \\
            F \\
z diplomami in otroki, \\
  C           G                a \\
tudi to ima svoj ear, komaj zdaj vem, \\
           F \\
s krediti in obroki. \\
   \\
Zmeraj si bla, veeja kot vse,  \\
kar nama je zivljenje dalo, \\
kaksen dan se mi zdi, da dojeneek sem,  \\
ki ga se vedno štorklja nosi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D               A \\
Preko Mure preko Drave,  \\
h                 G \\
prek Save vse do morja,  \\
morda se prek oceana, \\
prek zibelke do neba. \\
  \\
Lahko bi bila idealen par, \\
stareka na klopi v parku, \\
in Jumpin Jack Flash ki si mi ga dala v dar,  \\
se zdaj preskakuje v taktu. \\
   \\
Zadnji Avgust poletje je šlo, \\
siva te naredi se lepšo, \\
dosti mene je ti, dosti tebe sem jaz, \\
dosti mene se zdaj leti.  \\
Prisluhni školjki \\
Black & white
\end{kitica}

\begin{kitica}
C         G \\
Poletni dan, \\
         F              C  \\
ki je mogoče že minil, \\
     F               C  \\
ki mogoče šele pride, \\
           G       C-G  \\
poletni dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poletni dan, ki ga morda nikdar ne bo,  \\
ki morda prišel ne bo od sonca zlat.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poletni dan, ki v školjko je ujet,  \\
ki ujet je v srce, v valj zakopan.  \\
               Am \\
Prisluhni školjki, \\
F           Am  \\
vanjo ujet je, \\
F             Am  \\
prisluhni školjki, \\
         F             G  \\
u njej poletje ti šumi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na uho te vabi,  \\
prisluhni vanjo,  \\
kako igra ti in  \\
vabi te za sanjami.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prostitutka \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
e           C              G \\
Spoznal sem jo pod cestno lučjo  \\
               D             C   G  \\
in videl sem, da je mlada,  \\
              D                 C  \\
ko rekla je, da ljubila bi \\
  G            D               C  G \\
 se še to noč z mano rada.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Peljala me je v sobico. \\
 V njej medlo luč je gorela,  \\
in ne da rekla karkoli bi,  \\
me močno je objela.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prinesla je kozarca dva  \\
in skupaj vino sva pila, \\
 nato pa sva se ob glasbi plošč \\
 vso noč strastno ljubila.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sem zjutraj se prebudil sam  \\
in nje nikjer ni več bilo.  \\
Pogledal sem, če še denarnico imam,  \\
tud denarnice ni blo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mi vzela je srce in denar  \\
in to me muči, me grize,  \\
ker ta denar ni bil navaden denar,  \\
saj to bile so devize. \\
Punčke Mamine \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
e \\
Bila je pridna, napol frigidna, \\
G \\
vedno v šoli ali pa doma. \\
Bili ponosni na njo so starši,  \\
nobena je soseda ni opravljala. \\
Vzvišena nad sovrstniki,  \\
ki po šoli kdaj pa kdaj so šli na pir, \\
nikol ni hotla bit v njihovi družbi,  \\
D \\
je vedno pravla: Pustite me pr mir.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G             e \\
Punčke mamine, punčke mamine, \\
C                           G \\
Pojma nimate, kaj življenje je, \\
                D \\
zato le pazite se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je mislila, da ve, kaj prav je in kaj ni \\
je mislila, da ve, kako naj se živi, \\
verjela, da vse zna, odlična skoz je bla, \\
sta starša ji govorla: Punčka pametna. \\
Ni vedla, kaj je pomanjkanje,  \\
ni vedla, kaj je upanje. \\
Ni vedla, kaj so razočaranja  \\
in da usoda se s človekom poigra.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Punčke mamine...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za njo vsak dan bil je lep, \\
sta starša čuvala jo kakor cvet. \\
Živela je v raju, ki ga ni,  \\
in verjela, da bo vedno brez skrbi. \\
Je vedla le kaj ji je rekla mama,  \\
nikoli ni razmišljala sama. \\
Ne vem, kaj čez nekaj let bo z njo, \\
lahko pa rečem, da bo še hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Punčke mamine...
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Pusti soNcu v srce \\
Kingston
\end{kitica}

\begin{kitica}
G     C       G \\
Pusti soncu v srce \\
G      h      D \\
naj hrepenenja polete. \\
G      hF       C    D \\
Pusti sanjam vso svobodo, \\
G     C       G         D \\
pusti soncu v srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G        C        G        D       \\
Vzel to pesem sem iz naftalina, \\
G        C        D    \\
nihce ne protestira vsak se strinja \\
G        C        G        D        \\
naj slabe misli romajo v koš \\
C             D     G                      D \\
svet bo lepši videl boš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V zraku nam visi pozitiva \\
na grbi nagajiv nasmeh odkriva \\
poslušaj vedno le svoje srce \\
ker le ono dobro ve. \\
D \\
Pa zakaj, pa zato!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pusti soncu v srce ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
V zraku nam visi pozitiva ... \\
D \\
Pa zakaj pa zato
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pusti soncu v srce \\
naj hrepenenja polete. \\
Pusti sanjam vso svobodo, \\
G     C        \\
pusti soncu \\
G     C        \\
pusti soncu  \\
G     C       G \\
pusti soncu v srce.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Resničen svet \\
Ana Pupedan
\end{kitica}

\begin{kitica}
G 			  D \\
Raje kot gledam te črne oblake \\
C 			  G \\
Raje odpravim se v raj na sprehod. \\
Kupim si liter pravega žganja \\
In odpravim se v predmestje nebes.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Opazujem ljudi poznane in tuje, \\
Ki zavračajo mi moj pogled. \\
Vzpostavljam tud stke z tistim početjem \\
Ki mi prej ni bilo všeč.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Panično iščem zavetje rešitev. \\
Rad našel bi kritje pred nevarnostjo. \\
Pulim lase si mencam si oči \\
Nekdo me gleda z radovednosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Potujem od ene žrtve do druge \\
Pozorno pošlušam tegobe ljudi \\
Rad reši bi sebe rešil bi druge \\
A sploh ne vem če sm živ.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
G 			     A 		D \\
Je to resničen svet ali sanje ki jih preveč dobro poznam. \\
Je to sila peklenskega zla ki odpira mi vrata vsa. \\
Je to spomin iz prejšnjega dela življenje ga več ne pozna \\
C 			     G 		D \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noče nihče več poznat \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noče nihče več poznat
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počasi me spet žganje popušča \\
počasi se glava bistri \\
Počasi me spet strah spreletava \\
saj me kruta resničnost lovi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počasi spet vidim na pol manj ljudi \\
Kot sem videl jih užgan \\
Vidim tud nekaj ljudi s steklenico \\
Prazno pa žganju diši
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gledam te črne oblake na nebu \\
Še bolj so zdaj črni vsi. \\
Rad videl bi ptico na nebu \\
Ki ojlčno vejico v krempljih drži
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rad bi tudi da bi sonce me grelo \\
A tudi sonce zdaj več ne živi \\
Nimam denarja za še en liter žganja \\
In to me tudi najbolj skrbi \\
Refren  \\
  \\
Romeo & Julija \\
Flirrt
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F -2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Sama si v sobi, pozno je, \\
C G a F \\
Za mene in za tebe, ti vseeno je. \\
C G a F C \\
Nisem Romeo in ti nisi moja Julija, \\
C G a F \\
Ostala mi je bluza, tvoja bluza vonja cimeta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F -2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Upam, da me čakaš, ko se noč spusti, \\
C G a F \\
Ker je nekdo, ki čaka, nekdo, ki ne zaspi. \\
C G a F C \\
Pisma ti ne pišem, ne ne pošiljam ti rad svojih slik. \\
C G a F G \\
Rad bi le da veš, da ob tebi bi se rad zbudil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F G C \\
Nisem Romeo in nisi Julija, \\
F G C \\
Če je kje Bog naj stopi dol z neba. \\
F G C F \\
Naj odkrije in razbije še tvoj del sveta, \\
F G C \\
Ubila si mi, del srca.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C G a F \\
Tebi in za vedno, dajem lahko noč, \\
C G a F \\
Umiram, ko te čakam, umiram ko greš proč. \\
C G a F C \\
Koga si želela, koga si čakala, da ti da, \\
C G a F G \\
Oktobrske večere, noči, ki jih še ne poznaš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. \\
Sam da ti maš mene rada \\
Jan Plestenjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                C            D          e     \\
Siv pločnik bom zdaj tvoj korak, \\
e              C        D      e      \\
Ko dol na mesto pade mrak, \\
C     		              D \\
Tvoja grda bom razvada, \\
C		                  D \\
Kot pred spanjem čokolada.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
G          C \\
Dež naj pada, \\
C	              D \\
Sam da ti maš mene rada, \\
G            C \\
Dež naj pada, \\
C                    D \\
Zdaj sva nora, zdaj sva mlada. 2x \\
e                C          D     e     \\
Ne vprašaj kaj sem pokadil, \\
e               C        D            e      \\
Ne vprašaj če preveč sem spil, \\
C     		               D \\
Srečen sem, a ne priznam,
\end{kitica}

\begin{kitica}
C     	                 D \\
Takega se ne poznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren
\end{kitica}

\begin{kitica}
e                    C \\
Od Ljubljane do Bohinja, \\
G                    D \\
Od Maribora do Vele'ja, \\
e                      C \\
Od Lendave do Portoroža, \\
G                 D \\
Od Metlike pa do Kranja, \\
e                C \\
Od Sežane vse do Ptuja, \\
G              D \\
Od Gorice pa do Celja, \\
e                   C \\
Od Idrije do Nov'ga mesta, \\
G                  D \\
Škofja Loka do Strunjana.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren \\
Sam en majhen poljub mi dej \\
Pero Lovšin
\end{kitica}

\begin{kitica}
D   A   G   D ----- 2x \\
D                  A              G              D \\
Lahko se greva leteče krožnike, ravbarje in žandarje,  \\
lahko v žlici vode utopiva vse najine male mornarje. \\
Lahko se zmerjava z oči v oči, lahko od tega tud kakšen advokat živi, \\
lahko to delava zelo naglas, lahko se mučva zlo počas. \\
Zaj pa še ena druga možnost
\end{kitica}

\begin{kitica}
D           A          G                      D \\
Sam en majhen poljub mi dej in vse bo tko kot prej, \\
sam en majhen poljub mi dej in vse bo tko kot prej.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lahko se greva med dvema ognjema, kavboje in indijance, \\
lahko v uradnem listu prekličema vse najine stare romance. \\
Lahko se zmerjava z oči v oči, lahko od tega tud kakšen advokat živi, \\
lahko to delava zelo naglas, lahko se mučva zlo počas. \\
Zaj pa še ena druga možnost
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam en majhen gol mi dej in vse bo tko kot prej 4x
\end{kitica}

\begin{kitica}
solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
D       G        A        D          A       G           D \\
Spet bo objeta skupaj zaspala, spet bo kava zjutraj zadišala, \\
       G        A      D            A     G      D \\
spet bo sreča dobila krila, spet se bova zaljubila.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam en majhen gol mi dej in vse bo tko kot prej \\
4x \\
Sam po parku \\
Gu Gu
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                G \\
Sam po parku se sprehajam, \\
	           C \\
Listi v vetru se igrajo. \\
	       G \\
Pari tiho šepetajo, \\
		 C \\
Kje si moja deklica ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ribnik sanja tihe sanje, \\
veter zame se ne zmeni. \\
Svet sprašujem, naj pove mi,    \\
kje si moja, deklica ti.   C7
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
                  F                          C \\
Nekoč pa s tabo sem se sprehajal, \\
                 G                       C  C7 \\
se se spominjaš maj je cvetel. \\
              F                   C \\
In cvetja vonj je oba opajal \\
            G                C \\
in tukaj veš, sem te objel.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Maj ni več in ti odšla si, \\
cvet v slovo si mi pustila. \\
Po poteh kjer sva hodila, \\
sam zdaj hodim, deklica ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo ljubezen \\
Sestre
\end{kitica}

\begin{kitica}
e     emaj  e7  e6 \\
Srce veliko kakor svet, \\
e     emaj     e7    e6 \\
nasmeh in iskrica v očeh, \\
    a  \\
in beseda, \\
  e \\
poznaš jo tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V življenju mnogo je poti, \\
ne išči sreče kjer je ni, \\
le poslušaj, \\
      D7 \\
kar srce ti govori.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  H       e \\
Lahko ti podarim samo ljubezen, \\
C    E7  a \\
eno in edino upanje, \\
D  H \\
poglej me v oči, \\
e  A \\
in lahko si brez skrbi, \\
Es         F  G \\
vem da isto čutiš tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poznaš me bolj kot se ti zdi, \\
čeprav zatiskaš si oči, \\
ko me gledaš, \\
vidiš to kar si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dolgo časa si iskal, \\
kar si mislil da je prav, \\
a na koncu, \\
le eno boš izbral.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.: 2x \\
...saj jo v srcu čutiš tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo miljon nas je  \\
Agropop
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                             C  \\
Hodil sem po zemlji naši, \\
          G                   F  \\
srečal dobre sem ljudi. \\
a                              C  \\
Skromni majhni a pošteni, \\
              G  \\
to smo mi o o o .
\end{kitica}

\begin{kitica}
Že stoletja tu živimo, \\
se z viharji bijemo. \\
Bratje sestre, ne pustimo, \\
da izginemo o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
             C                  F \\
Samo miljon nas se živi,           \\
     C              F \\
na svoji zemljici.                 \\
               C                    F \\
Samo miljon nas dobro ve,          \\
               G \\
da dobri smo ljudje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Majhen narod vedno kriv je, \\
kdor je majhen je vedno kriv. \\
Če si majhen, bodi srečen, \\
da si živ o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bratje in sestre, \\
zdaj stisnimo dlani. \\
Dokažimo, da veliki , \\
smo mi o o o.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo miljon, samo miljon, \\
samo miljon, samo miljon. \\
Samo miljon, nas dobro ve, \\
da dobri smo ljudje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
Samo tebe te imam \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
d        G \\
V malem kraju, v mali ulici \\
                             C \\
stal je mali nočni bar \\
                             d                 G \\
tam si dobo, če si bil fejst sam \\
                              C \\
fukat že za mali dnar. \\
                            d               G \\
Glavna faca pa je bil Madžar \\
                                C \\
ki je tam tu pa tam igral \\
                               d             G \\
znal je špilat samo en komad \\
                             C \\
pa še tega bol naspou. \\
                         F   G \\
Samo tebe te imam \\
                            C \\
samo tebe te ne dam \\
                              d           G \\
samo s teboj se poljubljava \\
                             C \\
samo s teboj se igram. \\
                          F     G \\
Samo tebe te imam \\
                            a    D \\
samo tebe te ne dam \\
                              d              G \\
samo tebe sanjam noč in dan \\
                  C \\
ko sma skupaj, nisn sam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
solo: \\
g – C – F – B \\
g – A-7 - d \\
g – C – F – B \\
g – A-7 – d – G – C
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bil sn tiste lete dosti sam \\
pa sn rad zahajal v bar \\
včasih sn si samo spil par piv \\
včasih sn kaj odpelal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
On Madžar pa je še kr igral \\
en in isti fauš komad \\
res ni bil rojen za muziko \\
jo je mel pa strašno rad.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo tebe te imam …
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam prjatla \\
Big foot mama
\end{kitica}

\begin{kitica}
G		     F F# G \\
Bil je dolgočasen dan \\
G		          F F# C \\
Prjatlco sem sreču še ves zaspan \\
C		     G \\
Predlagu sem ji sam' eno stvar \\
D                 G \\
Če dons bi bil lahk njen vladar
\end{kitica}

\begin{kitica}
Greva punca k men domov \\
V mojo sobo pravzaprav \\
Naga bova pod oddejo šla \\
Oblubm, da se 'va sam' gledala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                D \\
Stisku te bom le za pas \\
C                  G \\
Naga bova sam' za okras \\
Em                D \\
Božu te bom le po nogah \\
C                  D \\
Drugje pa ne, nej nau te strah
\end{kitica}

\begin{kitica}
(F F#)       G \\
REKLA JE NE MOREM \\
C       D  G \\
KER SVA SAM' PRJATLA
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oblubim ti nebesa, raj \\
Zakva čakala bi na maj \\
Naga bova pod oddejo šla \\
Oblubm, da se 'va sam' gledala
\end{kitica}

\begin{kitica}
Če me zrajcala boš močno \\
Le zdrku si ga bom z roko \\
Če mi bo pršlo na dlan \\
Oblubm, da se bom obrnu stran
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                D \\
Stisku te bom le za pas \\
C                  G \\
Naga bova sam' za okras \\
Em                D \\
Božu te bom le po nogah \\
C                  D \\
Drugje pa ne, nej nau te strah
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rekla je ne morem…
\end{kitica}

\begin{kitica}
(G G#)       A \\
Rekla je ne morem \\
D       E     A \\
ker sva sam' prjatla. \\
Samo edini \\
Siddharta
\end{kitica}

\begin{kitica}
a \\
Vem, da nisem prvi, ki ne zna,  \\
            G                              F    \\
stopit na divji vrh sveta in nebom ta zadnji, ki  \\
               a \\
te vid v sanjah. \\
Koliko jih je pred mano dihal zrak  \\
                G \\
in kolikim se rodi najlepši otrok koliko jih še  \\
F                           a \\
pride sem za nami v ta rod.
\end{kitica}

\begin{kitica}
d  G          C       F \\
Sem pa edini, ki nosi najino kri, \\
            d            G      a \\
jaz sem edini ki tvoj jok umiri. \\
           d   G           C F \\
Jaz sem edini ki ne obstaja, \\
        d            G          a \\
ne obstaja brez tvojega sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem, da nisem prvi, ki ne spi, \\
zaradi udarcev in skrbi \\
in nebom ta zadnji, ki se enkrat ne zbudi. \\
Drugim sem kazal svoj nasmeh, \\
drugi so videl solze na tleh. \\
Drugi so grizli kožo z mene spet in spet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ampak sem edini, ki s tvoje rane liže kri, \\
jaz sem edini, ki tvoj jok umiri \\
Jaz sem edini ki ne obstaja, \\
ne obstaja brez tvojega sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
in vedno več je upanja v ta svet slišal \\
sem, da z mano hoče živet \\
in s tem to edino to življenje dati za me \\
zato sem danes jaz vdihnil zrak, \\
in danes je moj najlepši otrok,  \\
danes zaspim, ker jutri s tabo se zbudim. \\
Samo ljubezen \\
Sestre
\end{kitica}

\begin{kitica}
e     emaj 	e7 	e6 \\
Srce veliko kakor svet, \\
e 	   emaj     e7 	  e6 \\
nasmeh in iskrica v očeh, \\
    a	 \\
in beseda, \\
		  e \\
poznaš jo tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e 	    emaj 	e7 e6 \\
V življenju mnogo je poti, \\
e 	 emaj 	       e7 e6 \\
ne išči sreče kjer je ni, \\
    a \\
le poslušaj, \\
      D7 \\
kar srce ti govori.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
G 		H 	     e \\
Lahko ti podarim samo ljubezen, \\
C 	  E7 		a \\
eno in edino upanje, \\
D 		H \\
poglej me v oči, \\
	e 		A \\
in lahko si brez skrbi, \\
Es 	       F 	G \\
vem da isto čutiš tudi ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Poznaš me bolj kot se ti zdi, \\
čeprav zatiskaš si oči, \\
ko me gledaš, \\
vidiš to kar si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dolgo časa si iskal, \\
kar si mislil da je prav, \\
a na koncu, \\
le eno boš izbral.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.: 2x \\
...saj jo v srcu čutiš tudi ti. \\
Sem takšen ker sem živ \\
Faraoni
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uvod:
\end{kitica}

\begin{kitica}
D        G         D         A            D \\
   Na na na, na na na, na na na, na na na na \\
    G      D       Em        D \\
Na na  naaaaaaaaa ................
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                   A \\
Vse je brez pomena nic se ne zgodi \\
Hm                   D       A \\
ti samo razmišljaš a meni se mudi \\
D                    A \\
ti si rada žrtev in jaz sem vedno kriv \\
\begin{repeated}[2]
G                D      A              D \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{repeated}
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse je brez pomena in vedno bolj se zdi \\
da ne zmoreš smeha ne poznaš laži \\
ti si spet svetnica in jaz sem spet grešil \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:  \\
         G         D         A           D \\
Zato nikdar ne sprašuj kdo je kriv da ni tako \\
         G         D         A \\
kod je bilo kdo je varal kdo grešil \\
         Hm         D           G               D \\
saj ne pomaga ce priznam da sem pokvaril da sem kriv \\
  G             D        A             D \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}
D        G         D         A            D \\
   Na na na, na na na, na na na, na na na na \\
    G      D       Em        D \\
Na na  naaaaaaaaa ................
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse je brez pomena in tudi jaz in ti \\
ta zgodba je končana naprej se ti mudi \\
ti boš morda jokala jaz se bom veselil \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ \\
a kaj bi ti govoril sem takšen ker sem živ
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na na na..... \\
Sentiš navadni  \\
Zmelkow
\end{kitica}

\begin{kitica}
2x \\
C                  g                           d                             \\
Kako si dobra ko se poskušaš upirat in upaš da ti  \\
F \\
ne bom verjel \\
ko skrbno skrivaš svoje misli ne bom ti jih vzel \\
dosti prelepa da bi bla hudobna kot hočeš bit \\
mogoče sva si prepodobna da te ne bi razumel
\end{kitica}

\begin{kitica}
a             C              g                d \\
ne skrivaj se ne morem več \\
ne beži mi rad bi probal s tabo umret \\
ne dvomi zdaj nimam moči da bi lagal \\
ne umikaj se rad bi te samo držal.
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Siva pot  \\
Aleksander Mežek
\end{kitica}

\begin{kitica}
G             D   \\
Siva pot, vodi me, \\
          e             C \\
kamor hoče srce, \\
        G                     D  \\
na Gorenjsko, kjer gore so, \\
        C             G   \\
vodi me, siva pot.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G       e        \\
Skoraj raj si, ti Gorenjska, \\
D             C              G \\
sive gore in zelene reke. \\
                    e         \\
Tu življenje, skriva svoj zaklad, \\
 D                D7 \\
stara si kot sonce, \\
 C                      G   \\
mlajša kot pomlad.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Siva pot...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Le spomini, se živijo, \\
zemlja stara, trdna neizprosna. \\
Rdeča roža, v tvojih je laseh, \\
nežna mesečina, solza v očeh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Siva pot...
\end{kitica}

\begin{kitica}
e              D                G            \\
Ko vstaja jutro slišim klice iz daljave, \\
C             G                    D \\
Radio spominja me na dom, tam nekje. \\
e             F             C                    G \\
In ko se vozim po betonskih magistralah, \\
            D                 D7   \\
mislim nate le, nate le.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Siva pot... \\
Sladka kot med \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
E             G#m           C#m \\
Dobro vem, da od spominov  bolj  otožno se živi, \\
A                           H \\
    Da  obrabljene  vse  rime  so  na maj, \\
           G#m           G#            C#m \\
    A me vleče,  kakor druge,  ki so  bivali kdaj tam, \\
           A                           H     \\
    Da  odtavam spet tja v tisti mali kraj.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pod goro, pod grad, v pekarno, z vonjem kruha zjutraj ob treh, \\
Vse do kina, kamor treba je čez most, \\
V gorco, pred oltar, v mali nočni bar, \\
Na topli jug, na sonce in mladost.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
  Bla je sladka kot med, \\
           H \\
  Bla je  nežna kot cvet, \\
           E          G#     C#m      \\
  Bla je  boljša od drugih deset, \\
    G#  E  A \\
   Jaz pa hotu sm v svet, \\
           H \\
  Svojo  zvezdo ujet, \\
           E       G#     A \\
  In  jo  pusto počasi venet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kakor takrat slišim zvoke, vidim barve, tipam stvari, \\
Param sneg, sušim obraz pod mavrico, \\
In še čutim njen korak, ko odhajal sem na vlak, \\
Sramežljiv poljub na lica za slovo. \\
  \\
  Bla je sladka kot med ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dobro vem, da pri spominih se človeku v glavnem zdi, \\
Da za nazaj izgleda vedno vse bolj lepo, \\
A tupatam, priznam, prisežem, ni me sram, \\
Zalotim se, da mislim le na njo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bla je sladka kot med ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F#m    G#m    C#m    G#    C#m    G# \\
           F#m    G#m    C#m    C     H
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bla je sladka kot med ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F#m       H       E \\
... In jo pusto v Rogatci venet \\
Slovenskega naroda sin \\
Tomaž Domicelj
\end{kitica}

\begin{kitica}
(E) A \\
Na planini je živel, \\
             E7  \\
rad je stare pesmi pel, \\
           D  \\
se življenja veselil, \\
             A              E \\
mnogo vinca je popil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko je prvič šel v svet, \\
si pripel rdeč je cvet, \\
ki ga z žuljavo roko, \\
mati dala je v slovo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oče zgubljal ni besed, \\
bil je vajen tujce klet, \\
fantu dal je v spomin,   E   AE \\
zeleneči rožmarin in dejal. \\
E7          fis               cis \\
Koder hodil boš z njim,       \\
  D          A                  \\
vedi da si,                   \\
                        E7        AE  \\
le slovenskega naroda sin.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sam utiral si je pot, \\
videl mnogo je zarot, \\
težko se premagoval, \\
ker ubijati ni znal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Večkrat jokal je naglas, \\
čakal je vrnitve čas, \\
nič več ni le zmagoval  \\
in zato si je lagal, iz dneva v dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E7      D         E \\
Ni mi mar bolečin, \\
D             A \\
z njimi živim, \\
                           E         A \\
kot slovenskega naroda sin. \\
           D    E        D E      A     \\
kot slovenskega naroda sin       \\
Soba 102 \\
Jan Plestenjak in Lara
\end{kitica}

\begin{kitica}
h \\
V sobi 102, \\
G                           A        ...Asus2 A \\
to noč je ukradel moje zlomljeno srce \\
h \\
V sobi 102, \\
G                        A       ...Asus2 A \\
pisal je na mojo kožo ranjeno ime
\end{kitica}

\begin{kitica}
h \\
Krila bi dobil, \\
G \\
mesec bil je kriv. \\
A \\
Delala sva vse, \\
D                 A/C# \\
vse kar se ne sme \\
h \\
Ona kriva je, \\
G \\
da ne rabim psa. \\
A                Asus2       A
\end{kitica}

\end{song}
